宜家裝修緊 想係水錶後整個濾水器先入屋

利申村屋
冇用水兩日啲水就變黃色
想整個濾水器隔一隔啲用水（本身食水位已經有電解水機）
想問吓有爸打有用緊推薦？
上網都唔係見到好多人講
暫時睇緊以下兩款 不過都唔知有乜嘢大分別

啲喉生鏽啵

全屋喉換曬架啦
可能街喉果段

第一款得nsf 42，主要係除到氯氣，無咩用架喎